英國士兵教點處理CS催淚性毒氣

It's technically a chemical weapon, but acts very much like pepper spray, so it gives a burning sensation on contact, but isn't actually dangerous.

Its often called CS Gas, but isn't really a gas - its a very fine powder. It settles on the skin, but only 'activates' when it contacts moisture. So if you're really sweaty or damp, all your skin will feel like it's burning. If you're dry, it only really affects the eyes, mouth etc. The only defence it a full sealed face mask and protective suit. Doesn't have to be a really good quality respirator - one rated for really fine dust will work.

Trying to wash it off just makes it burn more. Your best bet is to walk around rapidly or find somewhere windy, as it blows away in time. Change your clothes and air them out thoroughly, then wash them.

Source - I'm a British soldier. We use it to practice chemical weapons drills, so I've been exposed several times. It's not fun, and you would absolutely not be protesting after a faceful, but the effects wear off in half an hour or so.

推!!

其實2014年 / 2016年已知

唔明D人點解經驗值歸晒零, 金魚記憶?

爽身粉整乾自己身體有無用？

2019的學生=/=2014的學生

推

不如寫篇簡短既中文版再廣傳
始終好多人見到英文就唔睇

有無議員可以要求警犬公開被捕同傷者人數

幫手推

2019果班2014年應該得中一中二

成身裝備最少都應該成千幾蚊
仲未計爛/壞要換
去得大部分學生
真係冇咁多錢

係拎唔到入場囉

收嗲啦屌你老母
keyboard fighter扮智者
你俾到一張係現場連lihkg id既相我跪底認錯啊

咁不如長袖衫，虧佬褲?

「它在技術上是一種化學武器，但其作用非常像胡椒噴霧，因此接觸時會產生灼熱感，但實際上並不危險。

它通常被稱為CS Gas，但實際上並不是一種氣體 - 它是一種非常細的粉末。它沉澱在皮膚上，但只有在接觸水分時才會“激活”。因此，如果你真的出汗或者身體上好潮濕，你的所有皮膚都會感覺到燃燒的感覺。如果你的身體是乾的，它只會影響眼睛，嘴巴等。唯一能防禦它的，是一個完整的密封面罩和防護服。不一定是一個真正優質的呼吸器或囗罩，一個真正優質的防塵罩也可以使用。

試圖將其洗掉只是讓身體燃燒的感覺更強烈。你最好的選擇就是快速走動或找到有風的地方，因為它會被吹走。換好衣服，徹底晾乾，然後再洗。

來源 - 我是一名英國士兵。我們用它來練習化學武器訓練，所以我已經多次面對過它好幾次了。它並不好玩，你絕對會失去防禦的能力，但效果會在半小時左右消失。」

用google translate同自己理解後改左少少，希望幫到大家

無人會咁ON的

大佬呀,

YOUTUBE有晒片啦吓話

你真係好撚柒

即係冇膽出去啦傻閪
扮晒驚留底證據啊
你係附近想行太古廣場咋wo
點會有事
冇出去就冇出去啦
唔會怪你既

本來都唔想出聲 但我想講既係 你有無柒到叫人出去貼id

五毛入黎攪事大家明點做啦

咁KK你D軍火運過黎未呀?
尋日我見你係咁出文喎

不如research 下 點樣將CS gas 轉做啲 安全少少既 chemical 啦
CS gas 有個 Cl, 又係 nitrile
加多一兩粒 proton 都唔同曬

今次其實好多新人，應該高興咁多新力軍。14果批，最後其實剩底都唔知有冇一萬人。。。5年時間，好多人都由冇負擔變成有負擔，而且老實講，612士氣/人數/機動力都足夠，但明顯裝備比14年更差，我所知道好多初一老鬼都觀望態度或只做支援。

push

諗多左,冇3k買唔齊

讀書有所領悟，要補習既出聲

咁貴...

It settles on the skin, but only 'activates' when it contacts moisture.
水砲車加催淚彈

2014學生在此，而家已經返緊工做緊返工狗

上面又話接觸水會痛
但呢到又用水洗

請問邊度有得買

忍一時之痛，你唔沖走化學物質只會黏附皮膚繼續疼(類似發炎咁)

Thx soldier

警犬

淘佬100幾蚊有貨 再唔係香港啲軍品店

呢件野應該都係500有找

救火組需知(拆彈組)
每個只係熱心既市民 去撲滅火種同濃煙

救火組必須配備有filter既口罩同眼罩
同埋可以遮蓋全身既衣物
衣物: 手套 雨衣 外套 長褲 (其他暴露部份: 保鮮紙)
口罩最低配備:
眼罩最低配備:

主要方法:
1. 將發煙源 放入大水樽
而防高溫 請盡量配備鐵夾
[環保撚]眼見呢幾日金鐘嗰邊啲垃圾筒全面都係膠樽 想教大家點樣循環再用

2. 用濕布料蓋住 再用大量水灌
*乾布有機會著火

3. 直接灌水

出得去既都係大學生, 你估我地係班毅俊仔咩

呢度貼晒相話係現場冇500個都200個
警犬都唔會為引一個人落疊咁做
仲要就算有相都好易解釋只係咁岩路過之類
但呢條撚樣係度起碼做鍵盤軍師幾年
次次扮撚晒智者叫人上前線自己縮係後面

5年前讀緊大學嗰班
乜撚都畢曬業啦

當年中一啱啱脫離小學雞行列嘅
而家先中6成為主要成員一部分
咁點會有經驗值

呢款最好
全面性保護

又唔好咁
都有啲上左年紀冇書讀嘅人
都要band 5 仔嘅
但係band 5 仔有人性肯幫手
唔通你唔要咩

噉簡單英文都要翻譯？蟲二代阿？

呢啲面罩其實會唔會塞住？
例如煮野食倒瀉麵粉之類？
定真係咁無敵？

你估出得去都係名校中學畢業，大學畢業咩

其實香港人可以教返人轉頭
只係今次嗰啲生手啫

我屌你老母啊

有冇課金型手足下次課金課落資源站到派。。。

KK1398 炒bitcoin 同樓賺咁多都唔肯拎啲出嚟買3M 面罩比義士，仲要係上面講風涼話

剩係個 mask 最平已經千幾，個 filter 每半年要換

呢種眼罩中間有隆，唔掂

Gas Mask
How to make your own Gas Mask

布膠帶
1L 可樂樽
可樂罐
活性炭粉
咖啡過濾紙
Gas Mask

How to make a Gas Mask

布/醫療用膠帶
1L 可樂樽
可樂罐
活性炭粉
棉花
橡筋

Homemade Gas Masks VS. Tear Gas Grenades

布/醫療用膠帶
1L 可樂樽
可樂罐
活性炭粉
棉花

其實材料都大同小異
啲片話活性炭粉要寵物店買
棉花可以用化妝棉分開
其他都係各大超市有售
人手打 希望無打錯

希望睇到嘅人都鐘意飲cream soda

我發夢著住個陣 隻眼完全無事

仲比大人屈有外國勢力支持

其實風扇仔會唔會有用啲呢？
老外都講明windy lol

Push

以為教緊有效既土砲方法,原來係防毒面具,阿媽係女人

技術上係一種化學武器，但實際上同胡椒噴霧好相似，所以當接觸到煙霧，會有灼燒感，然而唔會造成實際傷害。

通常被稱為反恐氣體，然而佢並非真正氣體，而係好微細嘅粉末。粉末會依附係皮膚上，並粉末接觸到水分就會被激活。因此如果我地皮膚流汗同濕潤的話，我地全身都會感到被灼燒。倘若我地皮膚相對乾燥，粉末只會影響眼睛，嘴巴等等。唯一防禦方法係全方位密封嘅面罩同防具。面罩呼吸過濾器並唔一定要頂級，級數只需要去到能對於細塵。

嘗試用水沖洗，只會加劇情況。最好嘅方法係急步走或者搵一個有風嘅地方，隨著時間粉末會被吹走。換衣服並使你嘅衣服保持通風，然後清洗。

來源，我係一位英兵，我地接受過化學武器訓練，因此我都數次暴露係反恐氣體。一d都唔好玩，中招之後你絕對唔會堅持到反抗，但效果大概係半小時至一小時散去。

口語版 有錯請更正

地盤用嗰隻防塵口罩有無用

So if you're really sweaty or damp, all your skin will feel like it's burning

香港咁撚濕熱好難搞

樓上師兄有提議用爽身粉，唔知work唔work

利申: 冇讀過Chem

應該可以
爽身粉會索走身上水分
但要睇邊個吸水能力比較強

如果爽身粉吸水能力唔夠
冇用

其實我諗緊咁樣吹走佢會唔會變左吹去人地到

不過如果預料到會放煙

一早用應該會有奇效

有部分係酸性物質，要遇水先有酸性（眼淚水）。

我覺得用爽身粉有可能導致殘留既tear gas依附係皮膚度
用油沖走好似好d 隻野係water insoluble 但應該fat soluble
考慮下用bb油

你班垃圾都忽既
一千幾百買個面罩都冇就死撚咗佢啦，仲學人抗爭
屌，難怪今次又變雨傘2.0
死窮閪折墮到咁 ，仲好意思聲大大，仆街死啦

話時話，你地係咁講網絡慢令前線溝通有困難
其實Apple Watch 係有walkie talkie 功能，係咪折墮到錶都買唔起，咁失敗就梗咖啦！仆街死啦